admin麻煩幫手del po，涉及本人人身安全！

啱啱一時衝動 依家有d淆底

笑4

停呢啲9 po 啦
要搞連仔自己等一個封站

笑死
仲以為係幾個月前
點知得廿分鐘就反悔

戇鳩仔

DEL能左

連仔好波！

戒到油未

已經睇唔到